準備好落住暴雨返工未

底褲又要濕

我仲準備好臨放工先黑/紅雨，交通癱瘓迫餐死。

一陣點出門都濕

夜晚落大雨先正,睇D女當街除底褲

平日係唔係連黃雨都慢啲出

CLS

如果gay佬除呢？

我唔是真gay

返公司落洗淋雨

扮gay呃鳩含

個啲係真gay，鬼係扮

等緊黑雨唔晒出門

星期一點會黑雨

黑雨雨量，但堅持紅雨

肚痛仲要淋雨等巴士
想搭黨鐵呀

賴屎可以等水浸個時洗褲，返到公司無人知

大交合連黃雨都唔出定先？

紅雨有影響咩

咁撚大雨但係黃雨都冇痴撚線

原來今日復課

要召喚馬浚偉了

唉濕撚晒 唔撚洗驚

扮咩呀你gay test failed啦

睇av上腦?

你個冚家剷原來基架